{
  "No matching client": "{white}用户不匹配",
  "More than one client matched": "{white}没有匹配的用户",
  "Must be an integer": "{white}数量必须为整数",
  "Must be higher than zero": "{white}数量不能为0",
  "Must be a steamid": "{white}请输入有效的steamid",
  "No credits enough": "{white}积分余额不足",
  "You are not alive": "{white}死亡状态无法购买",
  "You are alive": "{white}只有死亡后才可购买",
  "No in pistol round": "{white}手枪局无法购买{green}{0}{white}",
  "No gift yourself": "{white}无法给自己赠送积分",
  "No type found": "{white}没有找到这个类型,请重新输入. {red}{0}",
  "Gift timeout": "{white}你需要等待{green}{0}秒{white}后才能赠送",
  "No purchase because team": "{white}您需要加入{red}{0}{white}阵营才能购买此皮肤！",
  "No equip because team": "{white}您需要加入{red}{0}{white}阵营才能装备此皮肤！",
  "You need correct weapon": "{white}你需要拿着{red}{0}{white}才能检视！",
  "Players' credits are refreshed": "{white}玩家积分已刷新！",

  "t team players": "{green}T阵营{white}玩家",
  "ct team players": "{green}CT阵营{white}玩家",
  "alive players": "{green}存活{white}玩家",
  "all players": "{green}所有{white}玩家",
  "dead players": "{green}死亡{white}玩家",
  "Console": "{white}控制台",

  "Purchase Succeeded": "{white}你购买了{green}{0}{white}",
  "Purchase Equip": "{white}你装备了{green}{0}{white}",
  "Purchase Unequip": "{white}你取消装备了{green}{0}{white}",
  "Item Sell": "{white}你{white}卖掉了{green}{0}{white}",
  "Godmode expired": "{white}你的无敌模式已到期",
  "Speed expired": "{white}你的加速模式已到期",
  "Hidetrails off": "{white}轨迹显示{green}已开启{white}！",
  "Hidetrails on": "{white}轨迹显示{red}已关闭{white}！",

  "menu_store<title>": "商店【 积分余额: {0} 】",

  "menu_store<all_title>": "通用模型",
  "menu_store<t_title>": "T阵营模型",
  "menu_store<ct_title>": "CT阵营模型",
  "menu_store<purchase>": "{0} - [{1}]",
  "menu_store<purchase1>": "{0}",
  "menu_store<equip>": "装备",
  "menu_store<unequip>": "取消装备",
  "menu_store<sell>": "出售 [{0}]",
  "menu_store<confirm_title>": "确认购买吗？",
  "menu_store<yes>": "是",
  "menu_store<no>": "否",
  "menu_store<confirm_item>": "{0} - {1} 积分",
  "menu_store<inspect>": "检视",

  "css_credits": "{white}积分余额: {green}{0} {white}",
  "css_givecredits<player>": "{blue}{0}{white}给了{green}{2}积分{white}到{green}{1}{white}的账户里",
  "css_givecredits<steamid>": "{blue}{0}{white}给了{green}{2}积分{white}到{green}{1}{white}的账户里",
  "css_givecredits<multiple>": "{blue}{0}{white}给了{green}{2}积分{white}到{green}{1}{white}的账户里",

  "css_gift<player>": "{white}你赠送了{green}{1}{white}积分给{blue}{0}{white}",
  "css_gift<target>": "{blue}{0}{white}赠送了{green}{1}{white}积分给你",

  "css_reset": "{blue}{0}{white}重置了{green}{1}{white}的商店数据",

  "credits_earned<active>": "{white}活跃奖励,{gold}积分{white}+{green}{0}{white}",
  "credits_earned<inactive>": "{white}非活跃奖励,{gold}积分{white}+{green}{0}{white}",
  "credits_earned<kill>": "{white}击杀玩家,{gold}积分{white}+{green}{0}{white}",

  "css_model0": "{blue}{0}{white}开启了强制默认模型",
  "css_model1": "{blue}{0}{white}关闭了强制默认模型",

  "FreePlayerSkin": "免费玩家皮肤",
  "CT": "反恐精英",
  "Fernandez Frogman [CT]": "费尔南德斯蛙人 [CT]"
}